EU人權報告以大比數通過要求執行馬格尼茨基人權法

BREAKING: EU Parliament’s Human Rights report just passed 496-113 reiterating parliament’s demand for “a global EU ‘Magnitsky List’, allowing for targeted sanctions against individuals complicit in serious human rights violations”

大家幫手retweet下

推

Link? and push

link

#1個link就係條tweet
幫手retweet下唔該曬

好似係開始立法only喎

過左最小有個樣
希望制裁中共都係咁上下票la

歐洲人一向target俄佬先，target中國只係搭單

唔係對俄佬咩？

所以我先寫要求執行
而經好過Useless Kingdom乜都唔願意幫手

係個pdf黎 wo

我錯
條link係度
大家retweet下

哦 推